只要有工返，國安法根本唔重要

只要有工返，國安法根本唔重要

乜撚嘢呀？你而家每呼吸緊一啖空氣，都係偉大嘅黨賜俾你，小小國安法怕什麼？！